新浪洗唔洗3篇文講日本無「體育精神」

洗唔洗呀

浪費時間 但張圖係寫住補時階段

波蘭唔迫，日本唔踢上去。有咩問題